[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (42)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

新手留名

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (37)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (38)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (39)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (41)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

FC 奶共垃圾，不了

依對tassels仲有得賣？邊間有

我係K11果間買既

留名

有冇巴打知道Resolute 710香港賣幾錢？

搵返張圖出嚟，攝於南青山

咁啱，我又係頭先搵到有神快拜

好似2000-22xx

咁都搵到
去緊青山店買桃限

咁都搵到

大家都係睇住呢個背景大

限牛哥由以前著red wing 去到依家玩Alden

Binc

屌咁都揾到 我仲著緊red wing

k11 中環都有 inbox 問下先

你曾經係t5 fb出現過
洗唔洗搵返出嚟

唔好咁屌

Social media

大家唔好咁在意我啦

笑撚到 原來上埋T5

我發覺我比人針對緊我每個post都一定負評

係有位神秘巴打間唔時會負評

你睇返呢個post就知我每覆一次都係得我比人負

落你降頭

Lm

笑左

但T5 好似無上過

我覺得係已讀咁既意思

暗戀緊佢

好掛住東京

痴撚線

條友負皮咗 4萬幾個replies 架啦，忠實fans 嚟架

真係好有恆心

仲要咁得閒

想買件loopwheel zip up hoodie，有無好介紹

好想買Derrickman下年一定要買
如果佢似圖入面drybones果條有吊帶鈕就好啦

巴打知唔知Garrison近年仲有無出？

等唔到桃15周年訂左條0105 意外地岩size好想退左佢換條特別版

退

退左佢，一次訂0105 同0205 同size ?黎緊8個月操死一條pbj

真，如果係吊帶鈕就好有諗過自己加鈕

緊係啦！！！ 操好一條先下條！！！

我都想買 但又唔想買牛同wabash

Fw 既wabash 好正喎

我有一條了 但唔係derrickman

新手留名

上星期入左坑viberg service boot

5萬羊 Orgueil 福袋分享

除左件右下角件裇，其他都麻麻地下年唔敢買Orgueil了

上季條橙色都好靚，今季出白色都好靚

5萬羊黎講幾普通
戒指同銀錢夾都有
BTW ALOHA

聞下條褲

左下係長定短袖？

唔啱size

吸貓咁吸

但樓主係GAY佬

今日SF 好慢, 原本寫最遲聽日12點前有
岩岩睇一睇UPDATE到聽日18:00

算幾出名
攞啲vintage軍野拆散再design
啲野去得好快下

IG 見唔算好多人FOLLOW, 但基本上全SOLDOUT 咁濟
睇D 相都真係似VINTAGE 野, 而DESIGN 完個袋都幾岩而家用咁

唔係咁多人中意redesign
佢有間舖，係天婦羅之神附近
遲啲如果開關可以去

咁要2022先去到
我覺得D 袋都幾好睇, 同埋價錢唔算貴

連登答案一律係買
佢ig 都有share過寄野黎香港

冬天真快手，咁快又下一帖，仲要已經第四頁

有無想放

有冇巴打有rocky mountain feather bed vest?

買左邊款

大家都有福袋

屌 有FD買左WESTRIDE 新年個5萬YEN袋
話有皮褸
我果個3萬羊袋真係哭撚左

5萬yen淨買皮褸都抵

早知都買

岩岩拎左，陣間開

係, 我仲要聖誕買先過佢
果陣得一款3萬羊, 之後賣鳩晒佢未買
點知新年有賣, 佢走去課左個5萬羊既
而家返到黎, 真係天堂同地獄既分別
我嬲撚到呢

下年記住係買新年果個, 唔係聖誕果個

等睇開包
FD D 相唔擺上黎了, 一陣去官網睇下搵唔搵到

搶佢件褸

仲要全部biker
最鍾意biker款

輕輕一推

Toys McCoy 黑色長袖Walffle L size
太多黑色衫
睇下有冇巴打想交換
TG:

輸成條街有多

我SHARE佢知我買左, 之後賣鳩晒話我自私買
之後佢新年見到有自己買左
而家成為最大贏家

me 今年一件都無買

唔買先係真正贏家
同賭錢一樣

我大份，冇得買福袋

不過都入咗個20000豬

比多少少就贏

下年我都玩下先，見大家玩抽獎咁開心其實轟貴果啲係唔係基本都有一件貴野配其他散野？定還是都會有機會中哂伏？好想抽下皮褸

等睇開箱

都唔一定, 5萬羊當佢俾返雙倍金額你
但都有D 夾好多垃圾落去

想抽皮褸,你可以睇下以為TOYS MCCOY既開箱囉

我買果陣仲係得一款, 但而家早買早搶到係輸左

陽光之下靚好多（網上圖片）

皮褸都有性趣

natural chromexcel 我都想買 但有同事著緊

買啦! 仲等

會變深色不了

變深色先正WOR

變到咁

好正

如果想開心 為什麼需要等

件外套好正 好想要

我想佢淺色

屌 你果件外套靚過我果件

買shell

我都覺得size偏窄
條褲downsize 左起碼2個碼
btw 外套你都唔岩? 我平時著開38 岩岩好

都好

等收貨
件外套好大件？

我fd 有中你果件shirt

但係我隻手太長唔岩著

我都岩岩好, 你應該著唔落啦

頂, 3萬羊vs 都要做多次輸果個

呀！！！！無人買大碼既

你幾高
我177，放低手隻袖高過腕骨

咁皮用耐咗一定深色既，養皮不過我都係鍾意shell, 散紙包，銀包都係shell

我181, 係咪我平時d 外套都係袖短
我完全唔覺得有咩問題

我係勁深
想買viberg 對slip on shell 但無貨屌同無得試唔敢買

真連登仔有180

銀包我用手染皮
話手上色會易甩,皮又會變深色,一咁會幾有趣

想買個filson
番工會帶飯買邊個model好

我岩岩拎左出黎再試, 係袖高過腕骨。
但唔係高好多咋bo, 高1-2cm

好奇係邊間

唔知咩牌子

襯牛都係cxl 同suede. shell 越睇越怪

我覺得都ok, 不過問下其他人意見
戴d 野上手囉

個fd 個5萬羊袋, 再加上樓上巴打果件shirt 一件

咩皮黎

第一對就viberg 無死錯人

應該係羊皮

<< Material >>
ORIGINAL GOAT SKIN FULL VEGITABLE TANNNED SEMI-ANILINE FINISH
LININGRIGINAL FLANNEL MADE IN NIIGATA COTTON100%

是

都抵玩本身都成10萬羊

抵啦, 咁佢仲有其他野

樓上個good on 幾錢?官方定係樂天?
咁多件既, 同埋d 色都ok 呀

冇錯，可惜我錯過咗

官方
一個袋4件，我買左兩個

算冇伏

件tailor jacket 幾好
福袋tee 顏色真係無得點講, 一定唔係中大路色

咁忍得手

你啲tee 都唔算奇怪色

我前幾日就係lunch後偷走出去拎

但係要搭車內回 好麻煩

Westride原來咁撚正
下年真係要買返個

我諗應該係2020係疫情年
佢自己都有講想幫大家打打氣大蝕本咁賣福袋
想大家都收到福袋開開心心
自己覺得下年5萬羊未必一定有皮褸

係呀, 果日我都好趕
仲要係你偷出去果日先特別多野發生

想換豬/Toys 公仔T
有無巴打有性趣

我1個WR袋加2個good on袋加一件dsb type 1 同本書成10kg
拎到返屋企隻手已經硬撚左
諗起以前買啞鈴無call車既慘痛經歷

巴打咩size
有兩件豬tee M size

疫情年，Orgueil就賣蟹貨

我都係M

38???

外套好正賣左未

衫要44、有d好彩42都著到
褲就36

有冇巴打用過呢個牌子銀包？

有 好粗糙下

我覺得又無咩野

colour4

諗緊用蠟鞋帶定係皮鞋帶好

我用蠟帶會係咁甩鞋帶唔知咩原因
講緊誇張起上黎行5分鐘左右就甩一次
但鬆幾次之後就成日都唔會再鬆，未搵到原因

我又無呢個問題喎

佢地皮最靚啦
本身就係Horween員工開

但手工好唔掂

所以我都唔知點解可能步姿太衰

應該係
viberg 係幾靚仔

我有件Christy

福袋中? 我個50000羊中varsity jacket

有件 Indigo Used Wash

其實個長度啱啱好到褲既皮帶位叫fit?

有個土屋cordovan，想買多個cordovan長才

本身睇中一個Ganzo，睇睇下又見Ashland好似raw d幾好feel咁

cordovan 就無理由想要raw d .... 都係Ganzo la

睇上身係點啦，如果係barbour, blazer, 學院.... shell + 牛係好睇嘅。 但如果上身係好casual, workwear, 軍，好vintage... 咁shell 就唔係好襯。 邊有人著shell 開工，打扙？

用唔到shell accessories, 之前有個shell card holder 唔夠3個月俾得用到花晒

正wo!

中rmfb 好似開心d 雖然我已經有一件

正喎，皮袖
覺得羽絨背心好難襯
連燈仔成日笑鳩羽絨背心比無手傷殘人士著

我都想中Rmfb , 但有啲色唔係咁易Carry , 好似圖中兩件鮮色款咁

呢件都唔錯👍想請問其他仲中咗啲咩/?

Classic pile vest
Usn denim washed褲
Dd1101
淨色長tee
格仔shirt 橙色
Varsity jkt

Classic pile vest👍👍👍
成個袋啲衫可以襯晒一套

見到出貨單有件大褸都知無死 以為9 成rmfb vest 見佢inventory 仲好似大把貨
不過呢件都唔差 中eddie buaer 件vest 就會喊出黎

我諗warehouse 袋 必中classic pile.咁擠
3個袋 2個5萬都有 classic pile vest
30000果個有件claasic pile jacket

巴打點買五萬羊得官方有
佢唔比online 信用卡，又要貨到付款

我個個仲係BNS等緊嚟香港
希望有Rmfb vest

係官網買，收到通知有得買福袋後，叫佢比Paypal link你付款就可。

屌佢老母又話要貨到付款
早知買埋

等接classic pile

今日拎咗20000豬，都好滿意

上面果條堅正
唔洗操得咁辛苦已經有野睇

篤完照填香港地址 3000yen 寄

我屌

不要生氣 下年再黎
年年都有 同佢睇下邊個長命

原來有得咁做，運費都好平

一年買一個，啲牛多到著唔晒

好似豬咁比你揀褸定褲都幾好

Orgueil 仲有袋埋 睇你敢唔敢買 樓上50000袋都無褸 cls

真，我驚著到死果日都未甩到色

咁耐都未sold out即係日本仔都知伏

WH真係fake晒，好心佢唔好寫明得到付啦

Orgueil我覺得可能佢冇乜款賣淨可以落福袋

真係唔係幾博得過
下年諗緊pherrows 或者再黎多次warehouse, 不過30000 算 唔想要兩條褲咁多

Toys mccoys 其實都幾靚 10000yen 3 件tee 抵 不過老左好少著公仔tee 但真係好靚
睇樓上開westride.都好似幾開心

下年同皮褸打過

好撚正呀痴線
第一條d手工

3分1價錢就一隻豬仔褲 好抵 但係又無咁多隻腳

可能一年砂糖一年屎
50000 有皮褸 雖然羊皮 粗粗地著下都抵

想買件平試下
唔知岩唔岩style

我用lotpost $22 1lb，呢度3.9lb，不過佢收我體績重5.Xlb

冇乜特別好用，我貪佢有鋪近屋企

Me2
著開牛褸，一件皮褸都無

我運動褸撚

你咁多件牛褸都唔著
你件紅白間可樂牛褸好撚正

果件幫人買
無我碼
天氣凍要著返保暖野

豬仔袋係咪年年都有得咁揀?
定係因為今年肺炎氹下大家開心先會賣大包
2萬羊2條日牛

上年無
上年買左官豬堅伏，樂天仲正有牛褸
點知今年官豬正左咁多
官豬係今年先正，樂天就今年同上年都咁正

上面果條我記得好貴下
2萬羊兩條褲真係抵
我果個袋仲係青衣, ON9
完全無UPDATE過

屌 下年直接WH官網買送香港啦
BNS 都要3舊水啦

順豐？

我果個應該聽日可以拎

係呀, 琴晚已經寄出左
好撚痴線, 人地係日本全國寄都可以一日到
屌你老母係香港, 件貨又要去青衣分幾次類 轉黎轉去
仲要有時2-3日先收到

官豬今年其他價錢都好似OK
樂天豬今年就好似差左少少

我由幾年前乜都買PATAGONIA, 之後呢幾年轉左著牛
可能過多幾年又變返風褸撚

係，10lb 3舊

我都係尋晚寄出
而家已經去緊我樓下間順豐站

順豐香港都無心做
因為冇競爭對手

2021-01-14 23:30
快件已發車
運送中

2021-01-14 23:29
快件在【青衣航運路速運營業點（不對公眾開放）】完成分揀，準備發往 【香港青衣中轉場】
已取件

2021-01-14 21:40
順豐速運 已收取快件

仲係咁

Warehouse $1萬袋x3個

有成9.4LB , $290運

咁都3條牛,6件TEE
呢個重量都合理既

明白，咁我唔複磅了

patagoina 正 著緊

等接貨
上年有巴打中Lot 1880, 正到仆街

好鍾意上面嗰條，不過自己一定唔會俾72000羊去買，福袋中就好happy

原來要7萬幾羊, 咁你呢個袋係真大獎
我想中哥斯拉/ORIGAMI

同你一樣 23:30 發車
00:33 到咗青衣中轉場

屌, 係咪即係係青衣漏左單/ 唔見左

正呀，R1 撚 去旅行凍就直上佢既防風羽絨

啱啱睇清楚我個Tracking Number 仲搭住一張子單
BNS 將2個袋分開2張單寄
張子單同你一樣23:30 之後無update 過

去日本既話, 一件風褸加件TEE 頂到5度左右

7萬幾
不過果條我覺得似收藏品多過真係著上身

正常，我著得down都落晒大雪 所以N1超難搞，好想買但基本上根本著唔到

點捨得7萬羊買

隻牛褸款都幾特別既, 不過又係超貴

最衰呢幾年Patagonia 截晒集運，減價冇得買

係,一定要代BID, 但人地做6-7折
係香港買真係蝕撚死

FB GP 開始大量福袋難民進埸

R2 嗰時折上折埋單七舊唔洗

係，我都搵代購買，平太多

咩group

同求

賣得都唔平

介紹下啦

個價係賣完要賺多過個福袋原價咁
都係咁碌兩下望下就算

都係果個咋

俾我會放多幾個月先賣

都唔係既, 有人無留意開福袋既
岩心水都會出手買
只係我地認定人地係福袋野要再平D 姐

見到有個賣TOYS MCCOY既價都幾狼, 都有人買左

Toys McCoy 點放都平過自己咁買，都成6折咁 實會有人心動

件HBT jacket 穿左 想補返佢
應該點補好 求救

但坦白講, D款麻麻地
D 人真係見6折全新先衝

其實6折已經好抵
只不過我地先入為主知人地福袋價錢先覺得唔值
6折買到toys t我都會衝
Btw 有冇巴打中toys 囡囡T, 想收返件

toys tee 著落真係幾好，啲圖案都正下年會再買佢，唔講係香港買，原本1萬羊 最多買1件Tee 依家有3件

係，但要比人抽水
抽完水加運費已經15000

想賺返小小水腳無可口非嘅，願打願捱啫
囡囡丅？我都想要夢露我估今年全部都係卡通丅

轉第二間，我用另外一間埋單960 hkd 包埋運費

呢個世界好多水魚
不過廢事出聲阻人揾食

武士出咗條新撰組牛

3件t
抵晒

係，我見日本人都偏向fit身咁著

無錯, 只係咁岩講起先講兩句

我都中左第一條
第二條中

有無邊個group推介，我入咗嗰個無乜啱我size

我都無呀

第一條唔洗操都超正

你邊洗入呀

第一條可能好多死貨
應該無乜人會用7萬yen 買

第一條好難carry

又貴又難carry

又買左條褲

要呀

買咗對kleman padror ，都幾抵玩

Lakota house 對9901 好靚

咩黎
我都開左條0105著

買左條0105 玩命買細一size

9901你有就唔好買啦btw佢果款有咩特別

無呀 佢3個摺好靚呀
我對勁尖 同2手黎 想買返對E 頭 圓頭正

你唔係有6條0105?又訂左條15周年01?

我買左関西限定

cls...我都係訂多左條0205only..

0105其實好好著

你果對唔係Barrie 嚟？但E頭，後踭都會更闊咗喎

￥138600

真係限牛巴

香港買啦 9901度度一樣
我開過好多對barrier 對對個窄闊都有少少分别
想要對圖啲

成日覺得桃嘅限定款，已經偏離咗復刻牛嘅定義，好似變咗fashion款咁

買完儲下都正
見到都覺得正
呢條要色落先有紋勁正

係，著住先慢慢等條th02 黎

有少少啦 佢本身都唔算好復刻
佢有個vintage 系列就咩都無

你地d 牛褲腳係改到一摺去腳眼咁短？

有排色落啦 日日著先有啲野睇
我都係咁著緊條18oz 0105
買細左一個size 易有野睇啲

我自己中意吊腳 有啲0105係長啲

都好呀，簡單易襯

睇咗好耐paraboot chambord 終於見到減價可以入手了

好緊身？真要slim or regular 先好睇
tight 好易著到一舊舊
利申大脾粗

買啦唔好忍！！！

Where

而家覺得改短左睇落好fashion款，有小小後悔
越睇得多口味變得越快

點解paraboot 啲size 可以咁大㗎
本時著40 上次對Chambord 買39.5都大咗
今次諗住Michael 買39 無死，點知都仲係大咗

所以要有幾條去迎合口味

店長168 闊腳牛改到咁短又幾好睇

岩呀 有長有短

我大部分都好似佢呢個長度

條15週年0205 改成咁試下

凜巴啲限牛養成點
想J

應該全部全新咁

無養過

著極都無咩野睇 好灰

都有少少

著左成年幾 實到傻撚左
同應該買大左
著緊細一個碼 多紋啲

買多幾條唔同長度咪得囉

年幾啦 但成日洗夏天全部汗搞唔掂

衛生好緊要所以隨緣操牛

夏天著牛仔褲真係好痴線，普通長褲已經想死

最熱我轉左短牛

行兩下都岀晒汗

我1個月1次
好驚會臭

我著resolute 同orgueil 放棄玩大對比了，一兩個星期就洗一次

我成日周街行麻

又一個放棄人生

痴線佬 我第一條桃先勁 去左日本踩單車行山個浪勁淺色

香港夏天根本做唔到，依家仲要有隻咁既野成年都未搞掂，呢期啲牛都係1/2星期洗一次，用過我都定期噴吓野 吹風

自然都有另一番風味

我買左條豬仔 take5 買
好快有野睇
買緊啲快好多

我條褲2個星期無洗了
條bbj 成個月

夏天好多

未有武肺都忍到兩三個月唔洗
而家最多兩個星期就洗

操緊豬仔4seasons 果條

我都係
操咗兩個月
除咗皮帶位同浪位淺咗少少
其他冇變

林芳亨都係咁操

少咗玩法

頂 中唔到五大陸
中左拼布褲同常番款一條

官豬¥20000
D1813 (G3, Suvin Gold, SDA Classic, Left-Hand Twill)

D1817T 五大陸

官豬¥5000
8004A

8004B

袋仔

口罩

個濕鳩筆袋我都中左
btw 想換巴打你件黑色T
巴打你睇下有無野岩

8萬羊、巴打你好癲

8萬我會預點都有件皮褸或者N1

八萬羊 咁樣好撚伏

我都係想搏件皮褸 點知得第一件黑色褸

牛同袋仔都正喎

価格:140,800円(税込)

應該無可能中到皮褸，成14萬一件
豬仔福袋都係偏向散貨多，
多件中價平價貨夾夾埋埋砌出嚟。

如果想要皮褸，真係要搶Toys McCoy.

巴打咩size？

勁喎！！！

Private White 做緊discount .. 今日仲有extra 10 ... 差不多半價！

想問下大家知唔知Toys件夢露N-1係限定款，定每年都會有？
我見佢18年出但T5係舊年都有貨返，即係每年都會有？

賣唔出咋話

吓我覺得幾靚

以前佢話自己死都唔做sale

上一兩年都有做啦

好似話唔做black friday sale, 所以winter sale 唔計

半價入咗件field jacket

勁多人放福袋仲要唔係福袋價

當人水魚

正常啦，佢地預左比人壓價
btw 邊個group

邊件？

Harrington jacket 幾正

買baracuta 啦
private white 無SIZE試

咁得閒負評個班不如花多啲時間諗下點去死貨啦

知唔知paraboot chambord同loafer款係true to size定要up down size??跪求
If Nike us10.5 eu44.5

紅巴有無建議，想問佢果件bomber,因為無買過privatewhite ，所以個size chart無咩頭緒，我173cm,65kg,唔知揀size 2或者3好

唔好用波鞋捉，好易中伏
有冇著開邊款皮鞋？
或者去T記試啦

波鞋好難， chambord 係true to size ... 如果你皮鞋著開UK7, 就買uk7 ok

唔會係2 la ... 我171 65kg ... 著size 4... 不過我唔係著slim fit ...

我有moleskin bomber, 一陣度俾你參考吓。

唔該哂紅巴

我成日執啲福袋平嘢，平過原價都叫貝咗啦
唔通去啲門市代理度捱貴價過癮咩

可能你係門市啲打手啦
加油唔好執，唔係大家無得上嚟試size

門市打手
笑了

冇人阻你買賣喎

講緊個班賣到貴一貴個班姐

Facebook
利申：門市打手

呢個有興趣 tg dd1003sxx

紅巴知唔知paraboot loafer係點

已留比Bro , Thanks.

嚟件係moleskin bomber size 4 ...

chest 同shoulder 都係good fit .... 我自己有兩件private white size 4 嘅jacket ... 我覺得佢一般都係armhole 有少少徧高，如果手臂，背脊好肉有機會chik 加拿底。

利: 我牛褸，orgueil 著40, baracuta G9 42, barbour bedale 36, M51 XS ....

paraboot 我就係無loafer... 不過chambord, micheal 都係true to size

Michael 我唔得
著39 都勁鬆，多咗一隻半手指位

哇，睇佢size chart覺得好大件好長身，唔敢買
但係巴打度出嚟，對比size chart細咗兩個碼

個chest xs都去到103

多謝紅巴，講到好詳細我決定咗買3，因為我orgueil 著38，牛褸著38，因為我係骨重，唔算有肉btw 入左件bomber同CPO shacket

我就係睇完唔敢買,見紅巴舊post有講買過，就問下

我夏天都係照著20oz
感覺都還好呀
見d泰仔印尼仔都係咁照操

佢哋成身泥都唔洗 跟唔到

我以前岩岩開始做gym都係著牛諗住順便操埋
直到俾人屌先知原來做gym唔俾著

桃後面2間出陣都幾粗獷下 著 Belgian loafer 好似怪怪地

等你包膠。

我肥底著4, 我諗3應該啱巴打

年年賣完福袋之後段時間都有 平少少講到清貨大平賣咁

班水魚送頭
可以點

我唔明點解要被人話係水魚

平過原價，又係現貨check過先買，好過平時網購啦

定係你覺得上實體店被人劏先叫醒

On99仲咁大聲

係嫁

唔通要入對cp 黎襯

磨多幾嘢就唔覺

其實都係你情我願既
換野一樣
大家拎出嚟換既野價值都未必一樣
大家都啱咪得
咁唔通又算水魚咩

真淺色唔覺

LH 對新鞋又幾油下

始終係Horween
不過Cognac 咪即係cigar

我對顏色都好亂
但我應該買colour4

一年半
桃聽講係難操

佢好軟身色又實要買迫啲先快甩

隻cognac色好正

不過想買馬皮loafer多啲

LH 自己岀架？

有冇巴打知呢個位點樣可以穿返條帶入去
而家條帶太厚搞到穿唔到入去突左出黎

夾硬塞入去

試試攝少少入去，突隻角出嚟，用工具鉗夾實隻角再扯出嚟。

我拉到塊布yield左都入唔到

如果得boot就應該唔買，唔知有無ptb

要睇下實物先

同埋唔知邊間代工

有boot 有鞋
唔肯定有無PTB

呢個真
仲未講邊間廠整

會唔會係MIC

如果係 佢食屎啦

知道係MIC一定唔買horween 都咁話，大把馬patpat 選擇

我9 估je .... 只係如果係大廠，點會唔大大聲講，只係覺得奇怪，通常神神祕祕就係MIC

可能是 grant stone

係就真係waste 9 gas !!!

都似係，有大brand 仲唔即刻講咩

grant stone 都是 Xiamen 大 brand

夏門馬pat pat .... ， 著咗都唔敢俾人知 掉臉

可能係架仔野都唔定
makers 都好似用過horween

x2
似架仔嘢多

如果係makers horween... 都唔會平得去邊，到時咪又係買返alden 算

makers 個last 好重口味

alden 冇colour 4 嘛
同埋makers 都幾好, 係貴囉

alden 有color 4

睇真D對 jumper
個形有D奇怪，特別係個heel

真心似

我意思係除非食炒好難咁易買

USD 675

Speed hook 數目都唔同啦

LH 唔止 USD675

似粗獷嘢
service shoes嗰啲

哇 竟然用Made in China嚟打飛機 真係第一次見

講到大劣咁好 點解唔索性變埋大陸牌子

吓？ confirm 咗啦？

真 mic 即刻灰左

咁貴就唔買Mic 啦

真 但我睇又唔唔似大陸果間

咁佢快啲講清楚囉

好神秘

紅色線又幾靚

宣傳手段啫
做乜係咁話係grant stone

我都唔知 上面大家估估下

呢個禮拜都開賣啦
擠牙膏咁慢慢出po啫

京都限
原來有得轉顔色

引下你地麻

操粗著 thursday legend boot抵唔抵玩? 睇中黑色

一於grant stone襯full count

巴打有無tg, 想問下你野

唔講都唔知Full Count 原來有支那製垃圾牛！

竟然
無日本製

仲話自己黃

去完Benny輕鬆跌錢
係時候食風

Wa diu

買咗咩

即係十年前已經奶共。 Full Count 狗也不屌！

LH仲賣緊

有冇巴打著緊Orgueil 1001
想問下佢啲鈕會唔會感覺唔似平時牛仔褲咁穩陣？
同埋夏天著唔著到？
本來想收手但條1001越睇越靚

笑左
好危險呀Benny store

wtf

點睇都係簽左約要硬食啦

冇碼都已經要食西北風
如果齊碼應該會破產

上次orgueil 條low waist 差啲比左錢

低腰真係唔太好著

條褲就腰買左了
開叉 巴黎扣 人字布

你唔試吓 adjustable啲嘢？

所以我唔屌住，LM 等睇對鞋係咩料

adjustable 正呀！

又係時候請教下各位巴打
係牛仔/Workwear入面低腰依個設定其實係由幾時開始有？係近二十年既事定以前已經興過？
成日都覺得低腰同依類style唔係好夾會唔會只係因為我唔識

但我好想知，我哋就話屌FC jer , 其他人會唔會買先？ or 其實無影響？

IG成日見到sold out

呢排心郁緊Nigel 條railman牛

我諗係潮流問題
日牌都要跟市場走勢嚟出一啲modern cut
應該都係呢20年出

真無睇武漢加油
真係好多人買 啲款又唔差

得36著唔到

只可以講，如果無入呢個post睇到武漢加油呢單野，我係會繼續洗錢買

真係

買咗，係好正，但同樣覺得好易甩鈕

13oz唔係好厚啫，夏天應該就無問題

沒有收手的巴打我連佢條eral55 denim都買咗，個散紙袋位真係好正

好熱愛orgueil

呢個牌子都幾正 我見佢cap toe shoes 勁靚
好軍款

算可以既，好過maker先

開頭唔識時見佢寫靴緣，以為係支野或者台灣野但佢有出shell?

啲日本仔好多都有佢cap toe

我睇過得chromexcel
靴緣好似係合作黎
但都唔平成55000yen 對鞋

佢好多野都好正想買佢件suede leather,但係好貴

買晒佢啦
好似買Alden 咁

考慮吓，下年先橫掂都無我碼，所以上Benny 真係好危險

訂啦！屌！！！

下條就決定係佢
好想要Denim sack jacket

其實真心幾靚依個post救左一部份人

好撚正
我都有買！！！

唔奶共我都想買返條

想問下有無人帶開Ebbets Field Flannels嘅帽？

佢啲物料睇落驚佢好焗

終於都好hardcore咁穿左個背扣
用鉗勁大力咁鉗先入到

原來兩支針要篤穿塊布？

我無篤穿過呀

篤穿會型好多同硬派
唔篤穿會成舊野咁

一陣研究下我個件先，無諗過篤得穿

我都係係BS問下先知要篤穿佢不過真係好睇好多

係咪得我覺得個對snuff有少少怪

唔係真係咁易襯喎我覺得呢件
你哋點襯

力大無窮
我入都好辛苦

皮鞋長褲 Henley tee

正

有無巴打玩過手繪？
最近想幫件m52 jacket 畫吓公仔；
但無從入手，有無有經驗嘅巴打可以分享吓

型喎巴打，日日著？
牛褸加牛shirt加牛仔褲成套西裝咁

其實牛恤可以點操唔洗既話好快臭

竟然係要吉穿佢, 我又試下先

SHIRT 呢D 著完一次就要洗

我都係今日先知

就係剛剛入坑個陣先有恆心
依家著一次洗一次

岩岩整左, 係型左好多
見返晒個扣好好丁

個袖位摺得好靚

我下條warehouse 先拮穿佢

桃新年牛褸

我覺得麻麻type 3 會開心啲

無兩間會開心啲

有兩間先正呀

最憎Type3
由其係D 平野/ 支那製作又成日Type3

見到有DD-2002 Type2，又想買

我差type3

我想買褲

但元年我得type 3

咁元年計, TYPE 3係最近我地應該最易入手 ?

又買褲, CLS
你好似上星期先買左條

凜巴戰鬥力億億聲CLS

巧正喎

買褲係唔洗原因

但佢買到好似一星期入Uniqlo 買條居家褲咁

買！

你買對鞋都買到3條褲

咁岩姐 呢條下季黎

兩個model有咩分別

好正咁有吊帶鈕，但未買過warehouse 既牛，唔知點預size唔知縮幾個碼

有背扣 同吊帶鈕
adjustable 條啡色間條又係好正

唔會縮好多啦
但T5 上次話warehouse 啲褲好易穿

見上次有位巴有貼過都話好易穿

死貨藍果個？

求軍褸香港好去處可以俾我試同買

呢間好似出名？

老莫，以前係先達果陣有買過
好多真品賣，有啲件軍褸到寫晒自己名同軍隊

真心失望
不過QC最差係TCB
一個月爆呔
永不錄用

係
我條warehouse HC著住落地盤粗著都無爆

LH果對竟然係wheelrobe 咁可能有captoe 同moctoe

對🥚到而家都仲未有聲氣
如果對suede boot唔太貴都會考慮

買！！！ cap toe shoes 正！！！

佢有同我講過係大家估緊係咪大陸野既時侯

真係架仔野
不過對suede 我麻麻
如果要4千我會買痾蛋

對suede我pass,覺得alden果對靚啲

上次上去拎鞋無見到Wayne,唔係應該都會問下

Wheelrobe我上佢網睇過啲last,得captoe 吸引我，對moc 睇睇下都覺得怪怪地如果suede呢款買alden啦

我尋日見到對suede 都覺得怪怪

個前掌位好似太臃腫咁

我對colour 4 有興趣

佢個cap toe 係靚 moc toe 都可以
但plain 我都麻麻

suede 應識都唔平
shell 就知咩價

佢地Base on Munson Last，都係呢種Arch Support高同前掌凸起多Toe Room的設計

好有研究
有arch support 舒服啲

總之就係二戰傳落去既Orthopedic Last

件dsb 大戰版終於到手，屋企無浴缸可以點退漿退最盡？

呢對好定Alden好差一千

唔同風格喎

點揀

我估上腳會好似，都係Munson Last發展出來

係睇你想要Crepe底定皮底
同埋要唔要Heel cup stitching

Crepe底就好爽既，但有人覺得太軟，Cats Paw踭就耐用好多

我就有PTB唔諗了

對shell
走去試下鞋先

個底無paraboot 咁硬，但黏合底無Norwegian
不過以千零蚊價格，made in france 都抵玩既

平平地入咗對Tricker’s suede

KLEMAN?
宜家周圍都賣佢

係呀，純粹試下心態下次應該入jm Weston 641威巴你好似有入？想問下size點預，uk8.5.同alden 9.5係唔係true to size就ok?同埋邊度入好，唔該

對馬皮 邊度有得賣？

幾銀？

我Alden barrier last
PTB 9E
V tips 9.5d
Tanker boot 9D
Chukka 9D
Snuff suede 9(唔記得width)

JM Weston
180 loafer 8/ E (8/=8.5)
641 8/ E

我係直接同佢地email

我睇完ig 果位kutsuhiko9就完全比佢毒到真係好靚，不過香港點解無一間有入真係拗晒頭

第一對好正
咩brand

佢個對641 係navy
180 有好多色, 我買完tan 又買對黑色
越買越上癮

史上最荀：原價執到未拆Denime 十周年真空版
擺左足足23年

Alden

28 腰
巴打瘦到

28 腰 lol

同埋Russian calf款好似唔覺見到有，睇相睇落油潤好多

$1400 ..... 4折

嘩！！！

舊Denime 1937 Cut 30腰係著到28碼，本身好闊
換左室內鞋唔好介意

我想買佢loafer

我決定開咗關搵時間去澳門睇實物澳門有專門店

我得條舊版 XX
當年 28 實腰都要著 29

舊XX我都有，依家條28得27.5腰朋友著到

呢條好堅
操完塊布都仲係硬，又厚

我覺得條denime 10th 1937 唔好著fit size
大一兩size反而好睇

我都想去 唔知洗唔洗5000呢

反向

Denime 同Resolute 比係咪兩回事?

舊Denime 特別係 66 基本上同 Resolute無分別
新Denime 有人覺得無舊時XX布咁好操

舊布的確係Snubby點同著落似Zimbawae綿咁，同埋染色唔同

舊XX本來唔想要，係買條1937時賣家力推叫我要埋，話塊布係好野，見平就試下，唔係肥左都會繼續著

佢同Resolute真係好似，但布既分別係完全兩種著用感

死貨，原價買到已經執到

抵呀

巴打夠瘦先有咁嘅機會

肥仔著唔落

modified last 好正
無得試唔敢買

幾時先可以去日本

我一定買呀呢對
勁好J 日本試完去美國買

日本唔係長期無貨咩都要有得比你試先得

放完褲毒又放蛋毒

有 試last 咩款都得啦

大家一齊買啦
岀個尖沙咀先

全盛時期凜巴一星期出幾次尖沙咀買衫褲鞋

福袋黨咁狼死

CLS
一上黎又見到有人話出TST 買鞋

$3200

呢條柒褲比3200我都唔著

去拎野姐

無話買鞋

前排先聽某人講裝完修洗咗好多錢

ig 見到黃色大阪限

有市場就唔使用福袋散貨啦

窮撚左

應該訂到

好難頂

半價唔算狼死啦
有啲直頭得7折

wheelrobe 實物睇又無咁大舊
尖過379x cap toe 真係勁靚

你訂？

無呀

4000幾好似係

勁好著屌

suede?

chromexcel

咁對color 4 起碼7

同white's 差唔処價

同white's 差唔多價

有colour4

係香港，有樓裝修就係winner la !!!

有得走都想走

邊個唔想？

去日本做社畜

都係個句，睇左實物先
雖然係color4 ，個麻麻地個last

我個得幾正

係咪威屎

係呀
semi dress
之前覺得重唔好著係我on9

咁咪買...個價同你對cigar whites 差唔多..

係呀
狗衝

祈福袋黨

咁佢都有風險既

坐下艇先啦 福袋黨

其實幾靚不過太難Carry
而且3k有太多其他選擇可以揀

3k 我買freewheels

福袋價 都OK 既

不過佢買個福袋都賺左
賣唔去咪自己欣賞下先

真

岩我見有啲賣orgueil 都1500 同我去benny store 買差唔多

derrickman
勁正

呢幾隻都有 唔同色
對dark brown chromexcel 幾靚
佢finishing 做到啲皮好滑
我摸過shell 無whites Alden 咁厚
但都好油 佢打好晒膠就咁岀動就得
有啲cigar 都綠 但唔係對對都係 睇手神
colour 4 好紅 唔似新colour 4 勁似ravello

個boot last 頭379x 好似 但個toe 就box長啲
同無咁渣腰 toe box 都好多空間個heel 用貓底都
同無相咁大舊 上腳slim 返好多
我建議睇下實物先唔係個個接受到個型
跟barrier last 細一個應該岩 我偷偷試左就細一個

3k 買warehouse
利申：打手

why not both??

No money

做黑工

唔該凜巴,星期六日都無時間上去睇想睇下cigar既cap toe blucher

跑過去睇 再返工
我諗colour 4 最多人買

已解毒，等收貨

買左拿？

想問下喺香港邊到買Alden最平呀？或者巴打們喺咩網買開？

tassels vip 9折買真係平過外國買，但無咩款

巴打呢對係咩名堂? 好靚

whites semi dress boot

又要買了
有VIP 買普通款就T 記

Snuff plain toe boot同Alden比你會鐘意邊個多啲？

379x 同佢個last 我覺得都有分别

咁皮質呢？

薄少少
但唔差太遠379x 睇落短好多

係咪得boot，有無loafer或blucher？

哇屌，好毒

take 5有個帶銀鏡女sales, 真係串過馬撚入去又要跟住你尾，問佢野，又好不滿咁，好趕客feel

同佢點頭打招呼又無反應，問佢野就走開，其實佢係度做咩既呢？
定係佢係客黎，我地一路誤會左

你問佢乜嘢

係咪講緊太子女？ 無乜嘢喎

我之前問佢條褲有無size，佢好似好錯愕咁走開左，攪到我呢d小毒撚有心理陰影

係得boot colour 4

cap toe shoes 我覺得正啲 不cigar

White’s 都有馬皮？

有呀

agger

yes, i hate you

幾好 簡單直接
上面個段應該auto既

好想要Derrickman
身痕入左條Gandy Dancer但其實唔易著

係，第一段係auto，單刀直入

Cap toe shoes有cigar?唔想買boot,少啲著

買咗邊款

Derrickman正呀gandy dancer我都有諗過，但唔一套老味咁襯好似幾難襯

x2 cap toe正

冇錯一定要全身老味先襯到
不過用埋Suspender感覺真係好正

邊對呀
買鞋開心呀

真
但又唔想買牛布

真係幾靚！！但我會揀colour 4

學你 why not both??

到時去睇下咩環境先鐘意透綠既cigar,不過我諗wheelrobe如果見反應好，係日本都出shell版，咁一定好多日本仔買

好正呀captoe

Colour 4 紅咗啲 對cigar jumper 望落幾好
不過都要睇實物

Colour 4唔易襯

係

其實唔係好紅

cap toe 買Alden modified last

呢對係color 8? 咩last ?

Cigar

真
對color 4 如果係plain toe 就perfect
Split toe 有啲怪

邊度有得買,好正

White’s 同 red wing 係咪同size?

代答，星光行

差唔多

Google 打幾隻字已經有答案
Sosad

white's boot hk

ultrasound
可以做其他色有得訂

好快手

我見LH IG 個個衝住shell 問

係幾靚既 不過我少著boot個啲 放棄咗，上轉你哋狂講alden 個時有一下心動想去訂

有cap toe shoes 喎 cigar shell
有買錯無放過！！

same case, 問聲佢有無我個碼，黑晒面咁行開
真係無下次呢間野

冇錯

買多對cap toe啦

果日行過tassels 見減價 差啲衝左 好彩冇我碼 依個post真係好撚危險

睇岩咪買
屎忽無買錯

知唔知要買幾多先有VIP?

正啲？一對打天下買alden定wheelrobe好

一對打天下買alden,未睇過wheelrobe 實物，但暫時睇落蛋係shell既皮面處理finishing 最好

Alden無敵啦 shell 嚟講

真
無撚敵
不過通常有一就有二
之後買特别色
買plain toe 記得set 接痕 好睇好多

我又無set覺得自然就算，跟返習慣

好想要180

收到再開

何止心動，係戀愛的感覺

set 左靚好多

買多啲！！！

dark brown 黎

買！！！

無T記VIP

問下呢度巴打麻 大把人有

第一對都未拎到手

你毒住其他人先
等我助攻

shell 真係好毒

我已解毒

me too

我已經佛系了

中意就買
最好襯就係colour8

最好襯係suede 同 cxl

cxl 啲接紋搞唔掂
suede 都好正
見到好多rare shell 放 無對岩碼

凜巴咩碼
見你鞋同上身同我差不多size

我哩對wolverine 最後發現好襯過alden 好多

rare 真係少著, 特別唔係返office 唔會著得多
好似呢兩日天氣報告話會落雨已經唔敢著
著得最多係viberg 既service 同 boondocker
如果落雨就著redwing 當水鞋

我有興趣買對viberg cxl service boot會唔會好重，佢d size 係uk 定us?

近US
alden 9 同 viberg service boot 我都著9號
不過viberg 我加左鞋墊
最好上t5 試下
呢對真係要試, 因為前掌比較硬

以為佢unstructured toe 會軟而家買黎都諗住夏天操

唔算重

諗住買brown cxl jumper 款

想問有無巴打係香港上過藍染課程?
GOOGLE左幾間,都大約4千蚊左右一個入門課程
想知有無邊間唔錯可以試下玩?

話時話有冇巴打知Dainite底可以去邊度換？
行得衰應該2年左右要換一次

香港好似真係唔覺有，我都搵緊

有得補？
我早排去換左個踭

旺角鞋藝堡有

想請教下巴打們有冇咩心得點樣保養對boot?

同埋幾耐用一次shoe cream?

咩皮先

Cxl

自己日本買一包濃縮天然藍染液1L先5000yen
香港收4000咁cap水

cxl 一律建議狂踢亂踢越花越殘越靚
最多1年上一次saphir cream delicate

workshop 體驗下的話片藍造都ok,不過佢逢冬天例休

早幾年JM Weston香港仲有專門店

成楝野都好似大裝啦

BS叫我3個月上一次minkoil
我會睇情況半年至一年一次

對redwing都係一年左右一次

無可能嫁！！！

就係見到呢間, 好似都唔錯
咁我試下報呢間玩下

minkoil 會深色
cream delicate 無色輕手d 當潤下佢算

黑色應該唔怕？
不過對redwing著左8年的確係越上越深色
我另外都有mustang paste，或者上佢算
Viberg跟鞋送果支佢叫我唔好成日用

出師不利，諗住去睇埋orgueil 件suede，點知無實物

Btw 今日著蛋cap toe

偽巴今日上過BS？
路過印象中望到呢一身打扮

呢對好正
等買modified last

深水無所謂啦

左邊紙袋 買左野

我上左LH咋，BS我ig 問佢有就去睇，無就廢事上去又唔覺意跌錢

tassels嚟，paraboot

屌又買
paraboot 成日覺得好大舊
未試過 舒服？

咁襯闊褲鞋太細唔好睇同埋用埋啲積分佢，埋單2000蚊
ok嫁，諗住用嚟做雨鞋近排試下法式浪漫,kleman,paraboot,遲下試下經典Jm.weston

直上jm

買未買過既鞋brand ，我鍾意試咗上腳先

paraboot 個樣唔太中
jm 對loafer 我中晒

180同golf641我都中哂蛋開始退退地燒

同好 但好似幾貴下
你一下買咁多 咩都死啦
me 等岩先買

Rtw loafer 黎講jm 180 同eg Piccadilly都好掂掂

個人貪佢大舊因為腳細

大家好，想請教下香港邊到有 wolverine 1000miles

新手上路想試下呢類款式嘅boot

同價位或更平有冇其他選擇

無得試
有我買左180了

未中到毒

係red wing

我就好buy paraboot, 會keep 住買

K11 有對paraboots chambord shell

呢對個樣好啲

不如試上腳?

唔好啦

好似有你SIZE
唔使客氣架
我地有既係時間
你有既係VIP

得black 同colour 8 不了

180 個last 舒服過cj Harvard Alden 我唔知因為我甩踭所以冇買

180 我中晒
差啲去左訂

好靚
loafer 無得試唔敢買

到着

好似有巴打都有買，到咗未？

好靚

冇晒size 了

呢對都好正

Split toe 我鍾意EG 多啲

係呀，無得好快，真心幾抵

我有件籃色Herrington 諗緊買唔買多件米色

170000yen 好撚貴

rw 好似再貴啲？
我見amazon us wolverine做緊2xx USD

柒左冇睇size
自膠

嗰啲係10幾號

我budget300鬆USD都可以啊

我仲未到，應該要呢兩日，眼花柒咗件bomber揀左navy色，原本想要brown 色，第一時間email佢都話改唔到到時睇下實物點先,廢事退換咁煩

navy 靚呀，brown 難carry d

我自己就red wing alden whites
red wing 啲皮硬到傻左次次都頂到我腳痛

都係我買既係Deluxe Bomber，條riri 拉鍊同埋扣都好正

Redwing都唔夠berwick 嚟一日著 berwick suede 一日著alden suede,完美感受天堂地獄

件野我望左好耐 但死都唔肯減多啲

red wing 夾到個個腳指關節好痛

真係心郁郁想買對馬皮loafers

Berwick個底真係受罪

前排有extra10都ok既雖然bomber係應該用螺紋袖，但我呢款就係鍾意佢無用

買啦
我想要whiskey v tip

我自己覺得還可以啦

PWVC 最classic 就係bomber 同Peacoat.

講毒 post 睇呢個啦

我當年都是睇呢個post ，毒到出汁

依家棄 game 喇，上 Carousell 睇下有冇野啱你啦

我件舊版d紐都好正
而家轉左brand design 簡約左

C&J? Alden?
仲有咩選擇 無咩研究

首先岩碼 見到有巴打放 但無野岩

makers

我件navy 都係舊版，d brass 鈕好正，上年係舖頭好想入件brown 但sold out ... 最後咩都買唔到

我第一對Alden 都係睇完個度俾人毒到去T記入咗對tanker

好危險既世界
我係買眼鏡比人毒

你真係移民

Navy
可惜佢唔出返brass鈕啦，而家重左扣鈕都有d困難

boot真係無底深潭

想入對馬臀White's

又想入對茶芯White's

巴打你啲價真係抵到可惜唔啱碼

睇住衣櫃堆野, 如果有朝一日真係要走難走佬
都真係幾撚大獲

BTW 巴打一路順風

推冧個市

我對chambord 都剛到咗

最近睇Leather Healer 勁推berwick 咁

Berwick 真係痴撚線 ， 我對u tip著左3年仲刮腳

曾經想買佢對紫色Longwing

唔好傻啊！
我入對U tip都好後悔，但係對鞋又好有紀念價值

唔止呢期啦
長期都推緊

我都係 睇完入咗對colour 8

兩隻都買！！！

幾時再有貨

個個都買

係咁寄啦

香港係咪無得賣

Where?

凜巴長期mon post

銅鑼灣有間有得賣

咁岩禁緊電話姐

Hide and seek? 見佢官網寫佢係dealer

係呀

I see

突然好多人買屎忽

幾好呀，一步到位

咁chromexcel 都幾好

CWB有得補
TST 徐時
SW 安徒生
C 奢匠

Ching你係咪都叫人買好難唔跌落個坑

唔係賣就得啦！

Thanks呀魚蛋巴

我邊有呢 大家突然好有性趣

無有賣 我點買

Kleman padror, paraboot chambord, Jm Weston 180 loafer咁似唔錯
Btw 法國法國style都幾正，法工裝又唔錯，Danton少斯文look又唔錯
仲有咩法式style牌子J得過

JM 對180 真係好正

Bleu de chauffe, Bleu de Paname

其實邊到有高腰褲賣
見親都係benny d闊腳
想搵啲直/少修既高腰好難

牛定chino?
牛: LVC 47，54 501都幾slim 中高腰
chino: 去訂造

好型 大家咁型得唔得架

木村Grand Maison東京入面嗰對係咪8083 ?

resolute 710

請問有冇打metal toe plate?

我d cheap 野唔入流！

著緊波鞋
腳痛著唔到boots

今日開條Warehouse USN UTILITY PANTS嚟著

WH USN 呢隻布料幾正,著落好舒服
係會起毛粒呢樣差少少

有啊，全部都打

好好j呀嗚

好著？

size 點預呀？

whites?

之前買左對未打鐵
得閒上去搵下許生搞搞先

你當係UK size-1左右
我CJ著UK5E，呢對 jm size 4D，但其實E width會舒服啲

嘩我cj 8E 咪要7E

唔知點解佢要整自己嘅sizingin my experience就只係one full size down

我見Mr Porter 480英磅

唔岩未return 囉

我想要灰色
得官網有

對野都幾貴 成620歐羅

但佢D皮真係靚

宜家6000

我見ig 啲相都唔差 諗緊綠色定淺啡好

官網買？

係瓜我見Mr Porter 得好少色

有冇 keyword search??

alden

Discuss+Alden
好似前後有兩個post

其實係咪得我覺得jm 同paraboot好重口味

jm 180 loafer 好正喎
paraboot 有啲都幾重口

入咗呢對個底好撚硬，可以點搞

Paraboot chambord 同JM 641 其實冇想像中咁大舊
林芳享攞來襯710 都係咁
Michael 就襯闊褲比較好

以前我都覺，睇多D見人又着得幾好睇又百搭，chambord 打埋mirror shine襯西裝都得。
但自己重未接受到Michael 個款

生命值硬接

我覺得好似護士鞋

認真，berwick 真係著到血與淚都可能break in唔到，只可以講著多啲

等有對Belgian loafer 直情想掉咗佢

新post 已開